今日上lecture勁多人望住我

好出奇咩未見過SPI書包呀？

dr kong

係咪你冇着Dr kong鞋呀

佢地酸你姐

好笑！

我用super X圓桶袋去ocamp
全組shout out我

佢地羨慕你咋傻仔

屌你老母望咩望，SPI不知幾撚型